[飛機.GIF] 我係呂麗乳搖，我無俾人BAM到，有野想同大家講

大家放心，連仔無BAM到我

其實我之前咁努力咁努力洗post都係想多D人參與901機場見
尋日政府又吹緊急法，又愈黎愈多前線被捕
依家係有「馬上升級」既必要性+重要性

我相信好多人都見過我架撞埋黎既飛機
但無上連登既人好多都未知901機場見
我呼籲大家唔好怕醜，將901既文宣擴散出去
大家可以做既係⋯share文宣圖上FB，打開你地既手機碌晒每一個whatsapps gp，每個都貼張文宣圖
印到文宣圖既麻煩幫助貼係自己個區既連儂牆
有興趣落街派文宣請入宣傳群組

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

現有文宣集合 (Google Drive)

最重要最重要既係：九月一號下午一點機場見

最後梗係補返架深受大家愛戴既飛機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗巴

推

g chi ！

繼續PO 飛機啦

支持！雖然你好撚煩但明白的

Push

終於見返你啦

支持
Support

推呀 塞爆佢

Well done!

收到 印埋你張gif圖出黎做文宣

好多謝你令到更多人知901

我係你fans

開始掛住呂麗巴

gif圖點印

天地有正氣，呂麗連登清泉

所有文宣活動，點都支持
唔會反感

好掛住你

push push

乳搖！ 乳搖！

支持呂麗巴繼續
而家真係合埋眼都記得架飛機

btw想問下
究竟係人手定bot

tui

可唔可以幫手宣傳埋罷工，無乜人知

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

引出黎逐格逐格放

呂巴打

九月一，入機場

辛苦哂

一開始覺得你煩膠
再睇多幾個post先發現你咁撚有恒心
最後由於太洗腦

down左落黎晌tg gp撞9其他人

Thanks man

再唔係搞cosplay，我可以扮架飛機

推呀屌

一定去, 到時見

好似傳統動畫咁

大家愛戴嘅飛機

連環圖

g持

tui ah diu

901機場見

人手定係bot
btw 多謝你，到時見！

gchi!

推 8.28 #metoo 9.1 機場

你知唔知我琴晚見唔到你幾傷心

呂麗巴,我愛你

我發夢比架飛機撞醒左，多謝你

Push
文宣做到洗腦效果

想知你係人手po定係bot?

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

推行動post
平時搭車要airdrop
10點嗌

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 + 3 全港三罷推行動post

我頂你啦 搞到人爆DATA

不過我忍你 大敵當前 爆DATA又如何
香港人 加油!

Thank you

唔好再撞我喇

印哂30格出黎，再釘

支持你煩膠行為！

超級痴線佬
欽敬欽敬

推啊

推推

g chi
睇完成日發夢會俾飛機撞

巴打連登冇左你唔得
會俾共產黨清算

機場差你一個

成個連登實支持你你

呂巴

乳搖巴！見唔到架飛機唔慣啊

支持

求bot

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

我要飛機呀

冇問題，9月1號見

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

9月1號，下晝1點！

6mb 飛機無限DATA真爽

乳搖搖

I love呂麗巴

手足

901

天下武功 唯快不破
期待下次同大家再搶過#2

但今日著眼眼前事先
就係叫多D身邊人參加901

核爆都唔割
爆data都唔割
exceed data, no cut

呂麗巴
9月1 機場見

架飛機可唔可以改做戰鬥機

每個po都見到你，辛苦曬

好! 無問題! 支持呂麗巴

g chi lei!!!!!!

大家幫幫呂麗巴打手，share比其他無上連登既人知
Airdrop, Facebook, 連儂, 咩都好

癲仔
推！

想睇加速版gif

可否解釋吓 你個乳名？

Support

和你飛!! 推

撞我啦撞我啦

推呀推呀

人手推

屌，㩒錯負評

辛苦晒呂巴

901 901

有個陣就話煩 一冇左又唔啥得 這就是愛

欣賞你

推阿!!!!!!!!!!! 901 901 901 901

連登才藝出眾
連豬繼續跳
飛機繼續撞

推樓豬對乳

仲要宣傳埋三罷

之前食左咁多位巴絲既data
我正式同大家深切道歉

多謝巴打

push

我就快俾你部飛機撞死
我揸車入去

十卜

你地又屌錯連仔

呂麗乳搖巴

支持!

高高在上比人誤會洗咩出聲

五大訴求 缺一不可

你今日airdrop 左未

Harry Potter 咁款

撐你呀，一齊推

我無野好講

又無幾mb

冇data啦 不過多謝你

G chi

推 支持

推呀

呂巴
雖然睇你張飛機gif圖睇到我頭暈
但係都G Chi你啊

fata bomb, no cut

我呂麗乳搖endorse 828 831的抗爭活動
黑警死全家
請大家也務必抽空出席

藍天白雲 飛機撞埋黎

屌 有畫面

支持
推

G持

雖然你好煩，但多謝你

辛苦曬 我支持你

乳搖巴

有冇考慮寫隻bot用黎洗babycondom同鄉討

出邊仲話有人要bam你

真係好撚on9

辛苦曬

雖然成個腦都係架飛機
但係支持！

Cls

辛苦了 呂麗巴

最強文宣

大家要去831嫁

加油

Pish

好支持你
我唔明點解會有手足覺得煩
洗post好攰
但9.1一定要人多！

呂巴
機場見

蝗蟲後代？

巴打

我以為你係ai

洗post 都唔好唔記得食飯

感謝 雖然有笑到

多謝你嘅努力

巴打支持你做緊既野
但點解要改個咁既名

想知係咪用bot

個個 POST 都見到, 咁煩

不過支持

機場見

Pu

支持
你應該係第一個瘋狂洗版但係其他巴絲都唔覺得討厭既人

多謝你 春袋見

掛住你架飛機

多謝乳搖巴！

其實你係咪用bot回覆?

支持！

好似911情景咁

唔可以漏
我要借個位多謝咁多位出咁多高汁文宣圖既designer
好多都係唔洗訓教係咁整圖

塞撚爆機場佢

多謝你 你真係好有心

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

寶寶們 快啲入去登記陪審團

藍絲已經動手登記做緊陪審團，快手share俾親戚朋友，一齊做陪審團救救義士！

義士唔係condom，一個都不能少！

教學同更多資料：

ban ban ban

唔系ban bam bam

系呂巴刻意打錯？還是我井底之蛙？

好出色 好欣賞你

雖然煩左d
但支持行動

全力g持乳搖巴

See u at the Spring Pocket of HK Gov

屌你又撞
btw 9.1 機場見

支持你

每次見到你架飛機gif都好治癒

901機場

多謝你
91 機場

帶電子相架OR 平板瘋狂LOOP GIF

冇人識你呀

琴日有一段要漸勝呂麗乳搖的熱潮

終於見返你

支持
但可唔可以唔好放張GIF出黎食數據

831呀屌

你啲post好撚煩，但係支持你!

愛你

搵兩條友高舉藍色布我係前面跑黎跑去

狗名：郭立禮
狗隊編號：18474
老豆搵仔編號： #A421
電話號碼：60921634
地址： 大埔太和邨安和樓720室 而且安和樓既氣窗係對住走廊架
身分證：Z9695274
email: jerrykwok2006@hotmail.com
生日日期: 3月11
伴侶：
仔女：
父：
母：
兄弟姊妹: Derek Kwok
中學：神召會康樂中學 2005年中五
大學：Ive Leisure Management. Cheung Sha Wan.Hong Kong
Facebook： Lap Lai Kwok

Instagram：
TG:
威水史：
戇鳩仔跌咗支槍
開槍狗
舉槍指嚇記者同埋市民
以前梁文燕中學做teaching assistant
成日屈學生 犯眾憎
考咗七次pc仔 一直都入唔到
係2014年佔中嗰陣大量請人先考到入去
以前喺學校已經臭曬個朵

辛苦晒！

搖

..

我已經收到大家意見
以後會放靜圖
唔會再同大家data plan做壓測

見你無事真係好啊

飛機撞埋黎不停loop好洗腦

Thanks bro

你終於開口講野喇

我都要多謝你spread出去
btw有新gif用呀

感謝

笑癲左
支持

9月1, 和理非馬上升級

原來你唔係用bot

機場

推你

今晚十點嗌多句口號
九零一 去機埸

你地啲gif 好高質

support!!

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

我出現幻覺了

唔撐你 撐邊個

終於見到真身

欣賞

g 持巴打

因爲你先留意到901活動

推爆佢！

831 901 902 文宣都唔夠阿

Miss you

901 一齊入機場

好撚型呀

支持你，唔洗理果啲人話你咩洗牌，有心做正確既事就得

We Shall Never Surrender!

乳搖巴好野

冇咗個飛機撞埋嚟好唔慣 一齊加油啦

不了 比佢谷爆左data

支持，轉發，離開同溫層宣傳

離開同溫層
離開同溫層
離開同溫層

不好意思，借Post宣傳一下

［集思廣益請廣傳］手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

有冇人講起呢兩個字即刻諗起乳都宮

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作4大分類抵制名單 )

多謝你

FB IG
whatsapps gp
連儂牆
AirDrop
派傳單
洗樓信箱

大家集思廣益

支持多謝巴打

我願意排係你後面

無data la屌

其實你係咪用bot 去post?

得返幾日
大家文宣be water pls

歷史不會忘記呂麗乳搖

歷史不會忘記每位抗爭者

good job 乳搖巴

你係唔係bot推post?

你同#23都整得好正
尋日開始已經post左喺WhatsApp IG Facebook動態

謝謝

其實你係咪肥絲改名扮另一個人

見到個飛機..就想起你呂麗搖

呢一刻最緊要係離開同溫層

打狗救人
831 大遊行
901 機場見
八一八後 不分和勇
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

明知個gif係架飛機撞埋嚟我用data都會手賤㩒開

好彩你洗版嘅內容係9.1和你飛
如果唔係你實俾人屌到變過街老鼠

所以究竟係bot定人手

flip book

唔BLOCK你都唔知原來我已經偷偷.......

推

CLS

pish

唔好淨係放起連登呀大家
架飛機都要撞埋fb twitter架
好多人未見過呀

呂麗巴
每個po無左你好唔慣

【英語時間】
01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown
02. 人道危機 Humanitarian Disaster
03. 去人性化 Dehumanization
04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism
05. 警察暴動 Police Riot
06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!
07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs
08. 真普選 True universal suffrage
09. 杯葛支那 Boycott China
10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death
11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely

【熱門Tag】
⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

E.....忽然個腦叮左一聲
會唔會D殘體人用太空卡之類計流量
所以你GIF大佢地成本高走出黎屌
以後D文宣不如做大D?
之前有個PO話佢地一個月得個一百幾十有上限
我地質爆晒佢地回唔到本都好播
有無可能有無可能
P牌一日出得一個PO
係度又唔知巴打你睇唔睇到
有無人幫幫手話俾班文宣聽
不如以後做大size圖

831831

831 91

支持 901

好啦為咗你入機場

撞！

加油巴打

有車就最好系國泰城和機場不斷徘徊，loop到巴士都行唔到，推，推

雖然你張gif好撚煩
但

車主入

巴打辛苦晒

飛機

人手一路以為你用program

901一齊飛

可唔可以開埋不推文回覆？

well noted
可以唔影響最新

推呀，辛苦曬啦乳搖兄

加油 9.01見

唔好，我想睇返識移既飛機

To 飛機.GIF:

你不如一下撞死我。

今晚十點一齊嗌五大訴求 同埋

831 遮打見
901 和你塞

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

你果個咩程式黎咁勁

十點一齊嗌：九月一、入機場。AHHHHHH

希望大家明白佢係想件事好
唔好狙擊乳搖

一定要快過呂巴

我覺得真係有鬼用卡唔夠流量
我覺得真係應該做大圖
煩可能係煩少少
但係可能可以減少一理無謂人
又或者有無後台可以睇到or統計到
大size po係咪真係少d鬼
我覺得咁樣增加佢地成本
等佢地無得賺而自動消失有得諗.....
雖然係可能要load耐d
但係如果真係有好處我可以忍同接受大大幅慢慢load

你咁有心，都唔知點解會有巴絲想ban你

第一次睇個陣真係好震撼

呂麗巴辛苦了

個飛機gif真係好正
希望有機會呢度有呢個icon

嘩 我真係以為你用bot出post
癲ga你 欽佩 欽佩

901 機場和你塞 推

土炮高質CG

可否減肥先出圖？ free 的

我不嬲隨身攜帶一架飛機
必要時會起機

#飛機GIF #飛機GIF #飛機GIF #飛機GIF

901 1300

叻喇叻喇

g chi

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

endorse

好鬼掛住你 同 架會飛既飛機

g chi g chi

唉我好灰 冇人知metoo集會有上場

tui tui tui tui tui tui

支持！
不過可不可以用靜圖算

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

機場見!
利申:而家見到架飛機就想笑

幫手推

901機場啊

Keep going

同問

辛苦曬 呂巴

我愛你

你秒回係咪bot黎

支持
唔好俾佢停

我愛麗搖巴

推到呂麗拍片示範真人秒回

好鐘意睇你張飛機撞埋嚟嘅圖

9.1 機場見

好想瘋狂打你架飛機

支持你
無限plan

笑撚死

琴日一瞌埋眼瞓覺，就睇到架飛機撞過黎

我幫你推

Ching Ho bo

9.1機場見

飛機好正

721

推post推到1001

介唔介意宣傳埋2，3/9三罷

呂麗把

多謝！

你搞到我爆數據 不過算了唔怪你...係出街睇唔到圖了

錫晒你！

唔明點解要叫係人lock 你

飛機快點撞鳩我

如果機場個日塞爆人，我會感謝你

千祈不要小看你在街頭示威上任何一個舉動。

勿以善小而不為
大家唔好冷氣軍師，就差你地一個
828 831 901 902 903

[偏地開花]呂麗乳搖飛機要全面進牆

辛苦晒你

831民陣 91機場 92三罷

多謝你，不眠不休為大家洗版

係有啲煩膠 , 不過一開始明白你想宣傳

原來唔係程式，巴打係真係逐個po留言

ok

唔覺意睇左10次
Cls

就因為你既宣傳 我9月1就入去

好有心

【置頂】(行業共識已達) 正式宣佈 ！9/2-3 全港連續兩日罷工！！！

[偏地開花]呂麗乳搖飛機要全面進牆

呂麗乳搖架飛機相咁正，不能只有連登仔看到，係咪?
我精選左一套16張放入2張A4紙做左個PDF比大家將佢實體化

我宣佈:
呂麗乳搖飛機將要 全 面 進 牆 !
制成品:

實測片段:

精選PDF下載:

支持呂麗巴！

我已經係你fans ...

完全正確

大家加油

靠晒你地

愛你啊Ching

我想問你係自己comment定用program

你條扑街搞到我而家成日有幻覺有部飛機撞埋黎

成日好驚架飛機終有一日會飛出嚟撞到我個鼻

推！

歡迎歸位

特登入黎比架飛機撞下

到時見

笑左笑埋右

嘩屌正呀喂

屌

推乳！

支持
但去機場一樣要小心 唔好太鬆懈

認同
tui

正評

支持！你好有心

推返上去,比大家睇下

人手洗

一齊出！

俾你隊爆咗data, 不過多謝你，請繼續post

連登仔係需要你呢種咁唔要面嘅人做文宣架啦

全民呂麗乳搖

一啲都唔煩 今日去轉無限plan

好有狗鐵LED版D廣告feel

辛苦你啦

睇飛機圖爆data都值得
睇林奠記者會1KB都嫌多

認同

醉愛飛機場

攬炒精神，對準職場
職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

次次比架飛機嚇死

support

暫有91機場英文文宣

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推得最熱心係你 多謝

乳bar

多謝你有心

我冇block你

掛著你

支持乳搖

推

有車就最好系國泰城和機場不斷徘徊，loop到巴士都行唔到

9.01

多謝呂麗巴！！！！

撞爆我啦！！！！

做得好ar ching

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推 901

正喎

支持你
不過俾返d data 我，發夢冇data 好慘

發夢用太空卡啦
我都買左張CSL台年卡$130

唔係話英國領事館咩

長期 #2 點做到

我啲數據啊屌

逐格print

巴打 你好勁

推 多謝手足落力宣傳

支持 繼續做！

Add oil

幾GB

繼續！

我愛你呀乳搖巴
推！

po還po,
可唔可以細D / low res ?
張圖成 6MB, 食好多data
睇一個post就6MB, 睇600個post已經冇晒成個月data

一疊紙快揭？

如果可以加速就正

支持 等你 最多做你個天空background

巴打想知你點樣可以做到第一時間入post貼野…
有人話你唔係bot
你全日唔洗返工唔洗去廁所??

好想俾呂麗巴用飛機瘋狂撞

30

嚇死以為你真係被BAM

收到

屌 買貴咗

支持你繼續

唔係bot

我觀廣買
SSP排檔應該都差唔多價錢

每晚十點大叫都好重要

ssp貴20-30

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

9月1 見

九月一號下午一點機場見

有冇人諗過上去pp上面間太古酒店示威同遞信？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

叫埋 九月一 入機場

我呢個快D

九月一 入機場

知道啦

加油！

你仲煩過google 廣告
好撚正

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

整flip book!

支持可以理解

乳搖巴可唔可以幫手share埋其他行動資訊

假若沒有家長信，同學欲參與罷課的話，緊記，7日連續缺席的話，學校將上報你的名字予教育局，教育局有機會開除你的學藉。請定時返校打卡。

9月升級罷工意見調查
一分鐘 填一填 請廣傳

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

問卷自昨日推出，都係嗰句啦「不完美可接受要改進」
在此解答一些疑問，希望大家放下戒心，放心交出你的寶貴意見

Q1. 首先，你邊位？
此問卷由一群打工仔網民自發發起
無頭無面，無權無勢，渴望打工仔老闆們 We connect.

Q2. 點解要咁做呢？
「一個民族的存在，就是每日舉行的公投」
－＞民調是一個倡議的形式，是最強文宣
藉著問卷數字話你知 You are not alone!
－＞又是個無大台之下可行的決策途經
互相參考，落實行動，各自執行，不再猶豫！

Q3. 問卷目的係乜？
九二九三持續罷工已成定案，如果政府依然不答應五大訴求，一再挑戰我哋底線，我哋應該點回應？問卷中我問你答，希望共識進一步的升級以迫令政府面對訴求

Q4. 成個民調點搞？
借各大社交網絡平台，由LIHKG至FB, IG, TG出post
以Google form收集意見，問卷中無需填寫任何個人資料
大家誠實作答，讓我們收集你最真實的想法就可以了
問卷進行日期：8.26下午17:00開始 至 8.30中午12:00截止
發佈結果日期：8.31晚上20:00
同樣地在LIHKG, FB, IG, TG公佈，請大家密切期待

暴政罪行日日新鮮獲獲甘，被捕受傷人數近千人。林奠班子絕不手軟，今日政府已放風嚟緊會考慮按香港法例241章《緊急情況規例條例》，再下一城嚴厲打壓示威！❌

我們不能再慢慢等，慢慢嚟喇！和勇必須同步，勇武的以身冒險，和平的也要身體力行，發起一場既溫柔又最具威力的革命－罷工！唯有罷工，保護義士，避免流血！✅

作為一名打工仔，期望以此行使公民責任！懇請各位填份問卷，為本人的罷工行動提供意見。感謝已有數千名同路人提出意見，每一個你都是重要的！集思廣益，齊上齊落，你中有我，我中有你，有你有我！

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic

✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

唔知點解好鍾意張飛機圖

國泰出memo邊個去集會炒邊個！！

連豬英文版
All five demands must be fulfilled!!

想請問當日有無物資站？ 好遺憾我當日不能長時間參與，但真係好希望有嘢可以幫到手.... 例如提供物資....?

有上公海問，不過暫時未有回覆，應該已經底已沉....

幫手多D文宣
感激不盡

呂麗巴，多謝你的努力！

多謝呂巴
證明你呢招洗腦係非常成功嘅

巴打係人手刷post?

手動洗？

我可以扮白雲

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

無bam到就好

其實你有無努力我唔知
但你隻bot 好努力
值得嘉許

想問你係咪呂麗瑤本人

屌你 好想俾佢撞埋嚟

Harry Potter呀屌

yeah

點解呢個post唔見你回自己

利申:9月1大大力去

記住參加今日#Metoo集會，同譴責國泰製造白色恐怖集會

【反送中#Metoo集會】
日期：8月28日 （三）
時間：晚上8:00
地點：遮打花園
平等機會婦女聯席主辦

近日反送中活動

（請留意改了去愛丁堡廣場，因警方發出反對通知書禁止去國泰城！）
【譴責國泰製造白色恐怖】
日期：2019年8月28 日 (星期三)
時間：下午 4:00 - 7:00
地點：中環愛丁堡廣場集會，遊行到太古廣場

【Winter on Fire 遍地開花放映會】
日期：8月29日 （四）

【民陣中聯辦大遊行】
日期：8月31日（六）
時間：1430集合，1500起步
路線：遮打花園 至 中聯辦

【動物界反催淚彈放題】（與民陣831同行）
在各區建立動物連儂牆，為動物發聲
動物界組隊參與民陣主辦的8.31 大遊行。(請別帶動物出席)

【機場和你塞】
日期：9月1日（日）
時間：1300開始
地點：機場

【92 93全民三罷】
日期：9月2日（一）和9月3日（二）

【92全港大三罷-機場接機】
日期：9月2日（一）
時間：未知
地點：機場

【92學界罷課集會】
日期：9月2日（一）
時間：未知
地點：
港九區同學：中環愛丁堡廣場
新界區同學：中文大學百萬大道

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic

✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

up

呂麗乳搖巴，好多謝你！

721 811

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

講得好

不分勇和
各施其職
一個人也不能少
機場島以外已經唔係禁制令範圍
機場交通都好重要
總之大家901入機場方向就岩

支持
9.1機場見

買咗枝噴霧膠水貼街。

9月1，入機場。

你係我偶像
我細細個就聽過你個名

巴打你哋青出於藍啦！

可唔可以請求你一件事。我post左張示威者公主抱醉酒佬既相上Reddit, 我想推post但係今日quota用左, 可唔可以麻煩你出?

江山代有才人出
我都唔後生
但我相信街上的前線一代新人勝舊人

謝謝，如果可以，請幫忙推此post。
【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

可唔可以繼續bot send飛機圖
好懷念

肯踢公海啲五毛未

朝早望住個天都覺得會有飛機撞埋嚟

咁咪好lor

九月一 入機場

[red]九月二三 再入機場

你架飛機好撚煩

全城中伏，829 Winter On Fire 遍地開花放映會冇人理

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

做文宣做到起朵兄弟你都算連登第一人

9293

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷

Push!!!!

支持
sir this way

林奠
除非你回應五大訴求
如果唔係你無得同我架飛機鬥 飛機鬥⋯⋯⋯飛機鬥

一齊努力

好高興感染到好多人
再次多謝各位模仿我既連登巴絲
仲有一班不辭勞苦為文宣作出貢獻的巴絲

張gif鳩得嚟好洗腦

831民陣大遊行 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

林奠
除非你回應五大訴求
如果唔係你無得同我架飛機鬥 飛機鬥⋯⋯⋯飛機鬥

九月一 一點鐘 機場見

師兄好勤力，勁

你個名好正

支持支持

Boomerang文宣

繼續洗啦巴打，支持

What do you need?
車. Lots of 車.

九月一號下午一點機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

@stuckwithcar -- 車
@stuckwithbike -- 單車
@stuckwithmtr -- 地鐵
@stuckwithbus -- 巴士

我一定冇野講你

Tui

呂麗巴終於見番你啦

好多手足願意去集會、遊行、連儂牆，但係點解講到機場就有好多反對聲音？

好多人認為塞機場會影響香港形象，搞機場即係搞到好多無辜嘅人會好難睇，但其實林鄭月娥而家做緊嘅嘢一樣係影響緊全香港秩序同埋運作架寶寶們。

另外亦有一部份市民唔明白有禁制令之後點解要繼續塞機場，唔認同影響交通秩序係好方法。

首先第一樣野，大家要諗返點解佢要出禁制令，為大家都清楚—佢係香港既春袋。而大家都知道佢唔希望再影響運作，造成經濟損失。

自從機場有禁制令之後，其實動搖左好多和理非嘅心，部份手足都對去機場好抗拒同埋有保留，令大家有所卻步嘅一啲原因如下：

1.覺得危險
2.覺得時間好難拿捏
3.覺得冇路走，唔覺得路過機場去遊山玩水安全
4.覺得赤鱲角好荒蕪好難搵到人幫自己
5.唔知呢件事應該係一個咩日子去
6.唔知再入去會唔會又送頭
7.大家都話冇用

對於以上7個原因，愚見如下：

1.其實而家無論任何一個集會/遊行，只要有警察嘅存在，就會存在危險性。無論你去到邊度，係咪係參與已發不反對通知書嘅集會，或者你係中立人士aka 一個路過嘅人、根本係一個咁嘅制度之下，你預算唔到每日會發生咩事或者會唔會受傷。

2.因為機場距離住宅區都好遠，大家入去嘅時間成本一定係比去地區活動高，又或者咁講其實你想去睇清明上河圖好耐，你又其實好想去機場T2睇套戲，搭巴士定搭機鐵入去其實都好舒服比大家可以有足夠嘅休息，有別於一般嘅公眾活動。

3.話明路過又點解會冇路走？市民光明正大去睇清明上河圖或者係特登行呢條線睇香港離島嘅風景，或者準備行大運睇天壇大佛或者觀景台，就好似遊客會去山頂咁咋嘛，唔通我哋而家連出街或者搭車去邊度都一定要有原因？去玩真係需要同任何人解釋？唔通佢又可以話我意圖影響交通？咁樣講係咪所有公共交通工具都唔可以乘搭？

4.其實機場巴士都停幾個唔同嘅站、有時候係人煙稠密嘅社區生活耐左、都想呼吸新鮮空氣；坐得車耐舒筋活絡咪喺國泰城落車休息下，再上車入機場食少少野先去博覽館或者去觀景台。

5.黨鐵對於大型公眾活動嘅反應有目共睹，有啲時候我哋咁啱就係想去嗰區都唔得，咁不如就入機場抖下氣啦！擇日不如撞日，只要當日俾人封左鐵，都可以轉個靚plan比自己放下假。

6.其實路過機場都要驚，咁以後香港人仲點樣去生活呢？連搭車都要驚人哋問你點解搭車咩？唔通鍾意搭公共交通工具游車河算係遊蕩？

7.一如既往，有冇用唔係一時三刻可以去斷定。
就好似我哋從來冇去機場，點知原來佢驚到可以出禁制令呢？你又點知呢個係香港政府嘅春袋？

有一直睇update既大家不難發現每出一個機場post亦有大量嘅既定反應—即係叫人讓路/去其他/成效唔大/影響唔到運作。連登也好、TG 也罷，不但充滿維穩派，大家亦心知肚明有幾多新嘅P牌仔，司馬昭之心路人皆見，就係令到大家唔去，少人做唔到所想嘅成效。

*以下部份屬於你問我答，我真係好想知大家點睇，歡迎大家提出答案*😁

1.依家唔再可以入客運大樓T1&T2，咁我哋仲點樣表達訴求？仲點樣同遊客講解香港發生咩事？
唔入得客運大樓≠我哋唔可以搭車或者經過
現今社會咁發達，其實網上已經有好多唔同嘅平台可以令到黎香港嘅遊客得知究竟發生咩事，如果想直接啲好似以前喺接機大堂咁，喺機場交通工具上邊派傳單叫口號甚至向遊客解釋都一樣做到。

2.之前入機場好似係最安全唔會受傷，但係機場事件之後唔入得客運大樓係咪變得好危險？
禁制令所指嘅係機場範圍，作為一個國際交通樞紐，無論係香港政府或者機場管理局都需要為公眾安全負責。
唔入客運大樓唔代表唔安全，就好似機場事件當日警察都有行咗入去；無論路過定經過機場，佢哋堅持運作的話又點會變得危險呢？

3.點解要經過/路過機場？
五大訴求，缺一不可。係咪簡單容易明呢？

4.點解大家錯手覺得遊行集會比政府嘅影響同埋集氣嘅能力係高於機場？
影響力同凝聚力從來都唔係因為一個地方或者一個日子所能斷定，如果有留意國際新聞太個人亦都用過呢個方法堅持係機場場外抗議令到政權跪低。如果一遇到對方改招數，我哋必須要夠靈活去應對。

5.而家冇得喺客運大樓，又點可以影響運作？
影響運作其實即係測試交通壓力，好多人話塞青馬大橋，但同時只要塞去機場嘅公路/幹線/汲水門大橋一樣影響到行車時間。就好似好多人一齊搭經過機場嘅交通工具一樣，你會要等咁耐嘅時間先會上到車；另外就係測試港鐵會唔會因應大型公眾活動封咗鐵路，真係令人拭目以待。

6.其實點解有部份手足堅持要去機場，就算俾人負皮都要繼續？
做對的事從來都不容易。

7.其實仲有咩方法可以表達訴求，就算淆底都做到？
每個人有各種唔同嘅方法，選擇游車河發吽豆行行企企都幾容易架。

8.機組人員或者機場控制塔員工會唔會已經唔能夠同我地一齊齊上齊落？
藍絲盲目，但係佢哋係好相信自己嘅夥伴；我哋不但要相信身邊嘅手足，我哋亦都要相信民智啊。

9.而家成日都有好多反送中日程，到底幾時排到去機場？
其實每逢週末想都可以去經過/路過，只要黨鐵一出特別通知，就可以準備搭車lu。

10.點解今次揀咗星期日都要去，唔係應該揀啲貨運嘅日子咩？
其實機場嘅運作，唔單只係貨運或者普通嘅航運。一日都有唔同嘅班機接駁或者抵達，而機場&控制塔亦都會每一日運作。作為一個路經既checkpoint/目的地，應該唔同日子都要試吓。

11. 好擔心冇自發嘅人幫手維持秩序，山旮旯咁遠你會點說服手足支持？
821元朗一樣有手足係適當時候保護我哋，我哋仲有咩原因唔去坐言起行？

誠之者，擇善而固執之者。但願大家都係一個擇善固執嘅人，努力繼續行多步。

-
以下我節錄左巴打呢一篇連登文嘅重點，當然有好多圖解釋相關路線，大家禁入去仔細望望，都會明白巴打講啲咩。

"其實要塞機場唔止要令旅客上唔到機，更重要既係︰
1. 要令機場返工既人返唔到工
2. 要令夜晚至凌晨時份既貨運時段出唔到貨
咁既然機場有禁制令，令有人會因為怕犯禁制令而唔敢入，咁不如塞出少少，塞其他樽頸位仲好。
3.要記住要塞唔係一定要100%塞死先有用，只要登機人數太少航班就要cancel，所以做到~90%限流就好夠。

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

- 分享自 LIHKG 討論區享自 LIHKG 討論區

想知巴打點刷留言

守護829 遍地開花放映會
🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

各位巴打絲打，今晚829放映會有30幾個地方同步放映🎬，傳今晚會有五毛黑社會會嚟搞事🤼‍♂🤼‍♀，繼琴晚美孚有手足俾人打😢後，至零晨時分大埔連儂牆俾人淋屎💩，任何嗱喳嘅招數佢地都可能會施展😡。原來，睇戲搞放映會呢啲和理非形式嘅行動已經去到一個抗爭程度嘅級別🔪🗡⚔🔨🔧，有見及此想所有手足們今晚暫時可選擇吾好圍狗屋住，幫幫手一齊去吾同區嘅放映會睇場，保護欣賞電影嘅觀眾，避免做成任何傷害。而特別需要去守衛嘅地方係一啲喺戶外放映嘅位置，各位手足勇武大隻義士🏋🏼‍♀🏋🏽如果你係住喺嗰區，就去場地到幫手睇住，可能拎埋行山仗或長遮🌂🏒🏏防衛會較理想，而以下呢個名單就係喺戶外播放，請大家留意同參與幫手：

港島：
筲箕灣連儂牆
華富商場對面行人路
香港仔噴水池
太古城C 出口
西營盤正街（第二街及第三街中間）
香港大學站C2 出口
柴灣公園連儂牆（柴灣地鐵站D 出口接駁柴灣公園空地）
小西灣圖書館對岀空地
中環7號8號碼頭中間位
炮台山站A出口
天后站A2 出口前空地

九龍：
土瓜灣鴻福街空地
九龍灣彩霞道休憩處
鑽石山天仁茗茶對開
藍田站A 出口啟田商場
深水埗站D 出口
美孚萬事達廣場對出橋底

新界：
西貢市中心
葵芳站D 出口對出
沙田火車站
荃灣廣場對出空地
天水圍銀座廣場
上水北區大會堂門口空地
粉嶺聯和墟舊街市
調景嶺明愛白英奇學校門口
屯門建生海麗花園前空地
兆康西鐵站地下單車徑
青衣城泳池出口空地
屯門良景巴士站旁
屯門皇珠路翠寧花園天橋底
馬鞍山鞍誠街花園

人多好辦事👭👬👫，多人可以嚇退兩三個小嘍囉，讓放映會可以順行進行，呢套記錄片真係好睇好觸動，好貼合現時香港嘅處境，相信巴打絲打會有一定程度嘅共鳴🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻。

好

你架飛機同句我無野講一樣， 好成功！
91下午1點機場見！

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

推推推 推出連登丫 tg fb ig Twitter

支持你啊巴打